車志健：你既存在係為咩？？

講得幾好